馬仔終於可以抖下

仆你個街青衣大雨到就嚟水浸連黃雨都冇

係咪想分化香港
係咪想港島撚對號入座